拳願奧米加集中討論區14

拳願奧米加集中討論區

拳愿奥米迦
作者: サンドロビッチ·ヤバ子
作 畫だろめおん

更新時間:每週三(22:50/23:00)
更新地點:手機app マンガワン
如果搵唔到奥米迦漫畫要用vpn連日本一次
中文版一般兩三點就會更新 可以等巴打有時間貼過嚟

最後歡迎大家和平討論漫畫

加咗一啲基本資料 大家覺得有冇咩要加埋落去

可以加埋 拳願四牙

獨步打花山我覺得會好似司別克打花山咁，花山捱打完之後出幾拳收獨步皮

唉今週冇

Sad左仲想睇筋肉人大戰 ！

等多1星期

新post留名

有無人可以講下對之先係點
比賽入面有邊啲例子係對之先

最經典牙對初見

係咪龍彈個下係對之先，然後之後收尾套combo已經係先之先，因為見吳個老野睇完比賽話牙掌握左先之先

留名

見到有po頭諗起當年高登拳願po頭放哂絕命大賽鬥技者出嚟好撚型
不過依家打煉獄唔知出邊個又出哂中字無得咁玩

留番個名

光我都好型

休刊咩？

講開又講，傭兵用二流拳擊步法都可以拉打猛虎，精通二虎流步法嘅王馬有咩可能俾速度唔係快，招式精準度又差嘅猛虎㩒住砌，根本嗰場夾硬要王馬出大技收尾，正常打猛虎虛脫都未必掂到王馬

因為王馬嗰陣傷得嚴重 然後猛虎又搶到先手

新po留名

休刊？

應該唔算二流啦
鬥神都話已經幾精湛

Lm

洗唔洗pin一pin今週日本放假休刊

睇完動畫想接番漫畫應該邊到開始

睇漫畫要由頭開始睇，動畫省略左好多細節

屌，肥仔比花山秒撚左

連登班垃圾話係進化出黎

Rabo de arraia?

屌，等撚左成個星期竟然休

等我比你知咩叫眼前一黑啦.

咁未幾好，花山呢幾年出親場都輸

花山對上一次贏係咪打死囚?

絕好調留名

下期講俠客行又呃一集

無爆衫應該唔會講

花山真係好撚型

黑人本身係超一流 二虎流步法加個中2 名就以為真係勁啲咩 黑木嘅步法無名唔通又無步法

應該用完之後爆衫 然後俠客行

花山條t back sexy 過啲肥仔

依到變左刃牙post

上次打武藏都好撚型

花山真係估唔到wo
以為又要睇番3集俠客行先開打

上一個post我有置頂

惡軍鐵馬

最多咪勉強一流，係拳願上唔到檯面

笑咗，覺醒王馬技術唔夠傭兵勁？八強裏面除咗猛虎，武技最差就係佢，黑人唔係黑木，差一個字差好遠

可以吊打刹那同預借蟲，唔覺有影響到機動力

補多兩張圖，王馬步法勁到連黑木都睇唔穿，傭兵啲二流拳擊步法收返埋先啦

黑人打冇傷猛虎應該完全冇得打

反而猛虎腳傷復發，機動力應該差咗好多，點知好似越傷越快咁，俾黑人放風箏變追住王馬打

王馬肯定勁過黑人

可能黑人傭兵打法偏向hit and run

追得黑人太近唔係插眼就打J
唔同打王馬用武術決勝負喎

黑人一般唔會打j 係因為目黑正樹唔怕痛先至迫到佢出
插眼係為咗心臟貫穿 埋伏線

等左我成個禮拜

之前果兩場又係打前休刊
好吊癮

鐵馬型到仆街 就咁跳上2米高台再一拳轟開左女主角cls

唔知而家既王馬可以同黑木打成點我諗最少有牙打黑木個輪咁

轟撚死晒d肥仔

下一話，俠客行

冇咁嘅必要 條肥仔太廢

lm

好想睇濱濱到底用咩流派

相僕篇冇睇
呢條肥仔係咪打贏晒其他人

唔係，係日本大相撲聯盟撩交打，同地下格鬥場玩6v6，頭兩場涉川同獨步贏左，第三場花山一開波就儲力拳，打到肥仔眼前一黑

花山呢場咪姐係輸硬
最鐘意花山

唔係有條肥仔好撚勁咩？

最勁果個係現任野見宿彌，係主角隊，主角隊六個: 涉川、獨步、花山、克已、刃牙、野見宿彌

花山一拳打到肥仔暈左，應該係直接贏，下期睇肥仔有冇機會反cap，不過照計都係花山，肥仔無技破到防嘅話花山贏硬

相撲佬連輸3場

講真，現任宿彌明顯勁過呢班大相撲肥仔好多，結果入埋主角隊，大相撲打條撚咩

成臉血咁出場

好難講
始終佢係花山

下一話應該係
花山：「你還要打嗎？」 x N 次

之後果2話就係「俠客行」第Ｎ季
再之後先開打

入左主角隊，一開場可以用手將石墨握成鑽石，之後又秒殺Oliva

奧利巴不是踏腳石

比較想知個橫綱 會唔會比宿禰秒

巴仔on9姐，走埋去比肥仔揸，唔好話肥仔，花山都撕開佢兩邊啦

肥仔都叫咗佢唔好 係要做 搞到啲骨斷曬

初見最型

刃牙同終末女武神今期好睇

花山好撚型 輸足咁多年都可以咁型

女武神啲神好撚廢，實力睇落頂盡美國隊長lv，仲話毁滅人類

d人裝哂神器姐

神器係俾你破到防啫，但正常點會打得中，神同人身體質素應該同超人同蝙蝠俠差唔多wo，你想唔想像到無中氪氣石又唔放水嘅超人同蝙蝠俠埋身肉搏打到有來有回？以佢速度你連痛覺神經都感覺唔到已經死咗啦

我覺得唔好當神器係單單一件武器
既然個女武神係要同個人同步左先用到應該要當個人身體質素都會強化左

不過當然d神係寫廢左都係事實

女武神俾個力量普通人lv嘅開膛手傑克單手秒殺連掙脱都做唔到，咩身體質素嚟成班友好似頂住個神名招搖撞騙咁，一啲神嘅壓迫感都無以表現力嚟睇，我懷疑俾隻指虎勇次朗，佢可以一個打晒佢哋咁多個

表現嚟睇，話佢哋美國隊長lv已經好俾面

Netflix 幾時有第三季拳願
好想睇初見vs牙動畫化

有第三季都未必去到初見打加納 第二季最尾先講完王馬打雷庵

第三季應該打完第二輪

第3季？

pop-up store

想問下大家啱啱睇哂3季刃牙想轉去漫畫應該邊到入手

好耐之前有做過動畫講一開頭嗰段，試下搵返嚟睇

刃牙I＞刃牙II＞範馬刃牙＞刃牙道＞刃牙道II

刃牙I講刃牙點做日本地下格鬥大賽冠軍

刃牙II就動畫

之後就睇你肯唔肯睇落去

thanks 巴打

勇伯會唔會再出場

肥仔純度太低，現任宿彌頂盡係初登場奧利巴級數，勇伯可以一掌打飛佢

肥仔進步神速 又天生有神力
不過應該去唔到宮本級數

畫得最型
仲未有一個分鏡超越到講完抱歉啊加納之後出叢雲三連

去到肥仔道成班人LEVEL好似自動降低晒,但如果吹到好似上套武藏咁勁

亦都冇一幕 柒得過下一集比人屈斷手指

咁多日本仔代表

終於捱完一個禮拜 明天更新

更新未

捱咗兩個禮拜啦

都未夠鐘

黑木一下打暈個傻佬

今晚幾點岀生肉

頭post

今晚就有喇

終於星期三

聽朝先有得睇

等左成個禮拜！！！

連黑木都唔知自己係忍者

好期待大隻佬點打

鳩計下劇情
首先兩個大隻佬打到55波,對家領先
下集講對面大隻佬背景,最尾尤利反CUP
下下集講尤利點訓練,嚇到對家瀨屎,
下下下集打到仆街,唔知做乜鳩最尾3:0

作者第一集已經會回憶拖時間 開場又鳩噏下 打兩拳完第1集

周經

家陣我警告你, 係11點前返黎就星你落

[先行漢化] 第72話 豬的哭泣
[url][url][url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

[先行漢化] 第72話 豬的哭泣

你要呃人都等更新先呃呀 早成個鐘呃邊個

呃啲月經問幾時更新人仕

好似都唔錯

好似好激

光我 落咗觀戰台應該會多番啲對白

終於似樣返

尤里上風

作者夠膽就寫尤里秒殺

我記得拳願賽時大隻佬對決好快完

怪獸大戰

會唔會一嘢打到個土著出界

好似都打咗四五期

山被秒了

得15頁

已經好睇過黃金弟

花山都秒肥仔
希望尤里秒土著

有熟肉咩

72先行漢化

咁就完？

今集真係好短

好想試下比尤里一拳打落黎

短係短，但係好撚有feel

但打得好爽
好有力既表現

唔死都全身粉碎性骨折

拳拳到肉好撚正

希望今場好睇返d

好地地拳頭對拳頭咪好睇

尤利個樣好刃牙feel

共時性

黃金帝食尤里一拳會點

死

今期好撚正師兄弟翻哂黎

黃金帝死 勝利

打唔中俾拳風刷過都應該直接飛出界

隼都係啦
兩個都唔似接到佢地事但一個一拳

武術的勝利

我的打擊連怪物都能殺

尤里烏斯嗰拳
快撚啲打爆隻巨型低低B

尤里呢一拳
就算拳願32強都唔係好多人食得起

苦練兩年
力量可能仲勁過爆芯

上邊係咪亂左個次序???BTW 條女好似講咩唔夠氣呼吸?

椎名（.....好擠！擂台上....都要缺氧了！！）

今集好短 但幾好睇

last個頁上面應該係猛虎講野

呢幕尤里啲青筋爆晒出黎畫到好似解放
咁

佢上一季好似都已經係咁

睇嚟光我嚟緊會多返啲出場機會

我成日腦補當咗係雷電

終於諗番起光我先係主角

為煉獄再添一勝

猛虎同佢叔叔同期

濱仔食先好睇

條女畀兩個巨人夾住

唔好再蝦濱仔

浜仔縮骨性格 之後三場應該都唔會係佢打

唔知對面大隻佬有冇啪針

加個眼罩

如果穗瀨個FD唔係黃金帝而係破壞獸，濱仔會點

頭都爆依家

應該會變成咁

煉獄條女真係好正

先出青筋rip

終於唔係打一拳，場邊補十幾句

始終接受唔到刄牙D畫風

刃刀雖然睇曬

但真係覺得冇拳願咁精彩
唔明點解咁紅

夠搞笑

想揾翻你呢句係出自第幾話

唔知今次又會出咩哪渣招
我估係D紋身

想大大力拍落個屎忽到

成身都有毒
越打得多下就會越黎越暈

唔該堂堂正正打返場，唔好再出埋d鳩屎野

D紋身係拎黎神打用

尤里好撚型

兩套拳願加埋最正女角一定係裁判

係咁嘅話就給尤里烏斯準備機關槍

鍊金術嘅鍊成陣

豪腕鍊金術師

直接一拳畀人打死

煉獄鬥士在煉獄規則下是不會輸

永遠支持鞘香

風水最正

真

似鋪排有條友出唔到埋臨時換佢上去打

鞘香 唔係裁判

馬王先最正

或者有一場打和

睇完依話覺得屌啦星前兩戰果d 唔叫打交

我都有呢個感覺

雖然真係對照咁打 但係係要肌肉佬隻抽先好睇 希望唔好又玩花招

希望唔好有啲太難解釋啲技術出黎

成場拳拳到肉已經收貨

72 先行汉化

尤里率先取得優勢
插咗枝Flag係身先

之前兩次都係對面優先有優勢

勁快

個大隻佬之前仲吹到黃金帝打擊技最強

唔會掛
光我都未好返
而且場比賽似一日打晒，光我唔夠時間升lv

我想有戲份呀

係咪特登畫到啲身型比例咁奇怪去襯返兩個怪物嘅身份

刃牙 海王篇 最後一場 郭海皇詐死呃到勇伯停手，全身而退之後話係武術的勝利

只見托亞．穆德眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎......

可能有對手可以比佢counter

留名睇出巫術屈死尤里

隨住‎托亞標童姿勢，身上既紋身亦發出強光
尤里既視角受到強光影響，亦閉目隨之逐步後退
並瘋狂催谷身上德意志煉成既鋼鐵肌肉
擺出絕對防禦既姿勢，準備迎接任何攻擊

正當‎尤里默默等待托亞既攻擊
怎斗‎托亞用起跑式向前衝
利用自身重量及起跑既衝擊以飛撲突襲尤里
尤里被托亞撲到係地下
尤里雙手被托亞似世界樹樹根一樣既隻膝壓係地下
同時間托亞既巨撚亦覺醒枱頭並頂穿緊身褲...
雙手不斷舞動巨撚拍打尤里既面部
此刻視群雄為何物既尤里
感受到身平第一次由心而發既恐懼..

唔該

穆德208cm包唔包棵西蘭花？

可以比佢counter 到既對手都應該幾廢

黃金帝雖然柒，但我覺得光頭應該手指甲都hi唔到佢

佢落場應該真係個個都可以秒佢

最有機會既可能係隼
佢有拳眼加上唔係高手
唔中忍術

仲要之後兩條友識英雄重英雄咁吹水
唔知仲以為睇緊肥良武神後期巨鯊同武男吹水啲戇居橋段

托亞輸緊
原因太多紋身畫好麻煩

我以為最少十幾頁 好可惜

我估最後破壞場地

紋身佬識輕功水上飄
尤里輸太重

踩咗落去地面

果時黑人個個都係咁諗啦

西蘭花仲重幾公斤喎

想光我企係度贏
唔係瞓係度贏

如果結局光我超越到 王馬應該都幾型

牙霸子twitter話最唔想畫係濱仔
同埋紋身個D其實應該一早整好唔同模版再貼返上去

又逼害濱仔

有冇講原因

濱仔會唔會比加納秒架

打死加納

要另加 （選N樣)
先之先
爆芯
預借
武士嘅身體
即學臥王流
迫對手同你打一樣武術嘅能力

或者學星落

記錯左好多野
首先係達露沒恩先岩
睇返佢直播條片
佢係話"最難畫"係濱仔，最易畫係赫(煉獄個面具佬)

浜仔 表情太生動

雷庵對光我真係好溫柔
對住其他人一定話「你條垃圾有咩資格係度睇」

尤里如果輸埋我棄坑算
接受唔到三連敗

真 之前又鼓勵光我

只求猛虎大久保 可以贏

點解兩個大隻佬都冇眉毛

同意

發覺次次尤里d打鬥都唔會講咁多野
係咁打

佢本身都唔多講嘢

無可能
相比之下佢而家實力渣到咁
就算冰室經驗實力都高過佢

正真打架先係咁
你睇格鬥邊會係兩邊都咁多嘢講

西蘭花徒手扯到自己凌空浮起
又贏

唔怪之得頭頂要有頭髮

重睇阿修羅 黑木型到

幾年後既理人

好期待龍鬼果場

會唔會光我一落嚟 即刻做燈攪輸龍鬼

係 仲未知龍鬼全力
之前一直都係限制自己

今集的確係畫得幾好
畫到好有張力

話說牙霸子對比起求道個時
進步左好多

都唔係佢畫嘅

個d草稿都唔係佢畫？

應該都係達露沒恩畫嘅

如果唔係光我落左黎
山下就一路無對白到散場

路人教練

agger 藝術表現滿分 感受到西蘭花嗰種迫力

應該捱到到煉獄要主動出人嗰下先發揮到作用

你唔係以為你貼果啲草稿係牙霸子畫下話

係

一直以為求道同拳願係同一個人畫
仲心諗個作者畫功進步咗好多

最近開始睇刃牙

想問第一篇 烈海王第一個對手係咪比佢扭頸死左

同埋花山第一個對手又係咪比佢爆脊髓而死？

無死到，係刃牙世界除非有醫生當場證實死亡，否則係唔當死

刃牙入面啲骨點碎 啲手腳點斷點爛都會好返

斷手斷腳呢D碎料，死刑犯篇加藤清澄比多利安割斷左喉嚨之後放入沙包度掛左成晚，第二朝先比烈海王發現都唔死得

得牙烈先真係要死

宮本都可以翻生 依套野唔會有死人

下仔西蘭花頭出鬼鏖秒左德國佬

手又冇腳又冇
烈海王要真死
反中漫畫

王馬：點解佢都識二虎流！

可能遲啲講烈海王嘅人格入侵咗克巳
2個人共用一個身體

今話畫得好正

我怕佢殺左人
又書一場

下一話一開波見到西蘭花條屍，3：0

仲未輸

補多一拳應該就死

未畫俠客行點完

不過今個星期佢唔係停跟咩

上星期，盂蘭盆節丫嘛

岩岩追返晒求道之拳，想問下第二部係咪暫時無漢化？有嘅話有冇人可以share下？

睇完先知上一代d人咁勁，如果光我一開始正正經經留係六真修行，跟住叔叔、辰吉學野，宜家可以去到咩程度

第二季冇

正經野吸引唔到光我，光我係接觸左拳願會先開始發奮

佢係以為自己好好打先至吸引唔到佢
如果佢一開始就跟呀叔係六真玩見到勁人就會留低練

可能會認真練，但可能升lv得冇咁快
光我始終都係拳眼
睇多啲學多啲會勁好多

又要等多幾日好撚緊張

支那武術喺格鬥漫都冇乜好下場
烈
刃牙班海王
冰室
天狼眾
幽崎無門
夏忌
之後應該到蠱班友

見到截拳道比咗咁柒嘅冰室用真係有啲傷心
話晒都係一代經典武術哲學家創出嚟嘅武術哲學
(唔洗討論同現代格鬥技相比點點點)

佢淨係喺分館度打嬴啲館長仔
如果去總部佢唔會打得嬴任何一個有名角色

每個人都要搵自己長處發展
光我以前一直都只係打爛仔交
上唔到大台
所以都係要搵必殺技嚟練先
佢又冇得純力型屈攻擊力,猛虎咁樣

應該會比人教訓得好慘

先之先算唔算

諗起早幾個post有人嘈有條女踢鐵通真定假 好似嘈乜春男定踢斷骨
Source: HK01

印尼Pencak Silat女子格鬥家Chintya Candranaya，數年前開設Youtube頻道，不斷上載她鍛煉和自衛術示範片段，當中包括徒手打彎鋼管、踢水泥柱、踢石油汽罐，做單指伏立挺身。由於是較少見的女子格鬥家，又宣稱片短貨真價實並無剪接，至今頻道擁有135萬Followers，粉絲遍佈全球，相信本港亦有很人看過這些短片。

多年來不少人已質疑Chintya Candranaya拍攝的「武術示範」短片有造假之嫌。最近，幾位現役和前MMA拳手向Chintya兩師徒挑戰，叫戰者包括One Championship拳手Rudy Austian、前MMA拳手Mustadi Anetta、One Pride MMA拳手Theodorus Ginting 和One Pride MMA評 論員Bramono Lunardi，他們質疑Chintya的示範影片造假，且經過剪接，主動邀請對方師徒接受他們五項挑戰。

對決當日，四位叫戰者依時去到對決現場，但Chintya師徒並無現身，而只是派出法律團隊和經理人代表赴會。該名代表表示Chintya師徒只肯接受有條件下的挑戰，首先只會接受由Chintya師徒決定的兩項挑戰，並且不會參加對打，挑戰時亦只能有一部攝錄機拍攝。

邀戰最後不歡而散，四位叫戰者去到一處Chintya表示曾於該地示範踢水泥柱的荒廢大廈。他們找到原本片段中踢擊的水泥柱位置，他們仔細檢查，發現水泥柱有鎚撞痕跡，明顯在示範踢擊前，已有人預先用鐵鎚將水泥柱的內核打鬆，以方便踢擊。他們對比Chintya當時示範影片，在踢擊前她的助手找硬物敲打水泥柱，以向觀眾表示水泥柱如何堅硬，但影片中見到助手所用的敲擊硬物之一便是鐵鎚，相信便是拍攝前用這鐵鎚做過手腳。

冰室屌曬啲女喎

點解右手去左手

烏斯個樣同fedor一樣樣

呢集都幾難睇

拳願仲未比人話辱華都幾神奇

劉東成咁撚多野講應該輸硬

唔知點解 佢似係 武術的勝利嗰種

似係比黑警殺果種
黑警打贏
劉東成：Pass! 為錢賭上性命可不划算
黑警：現在開始執行正義

劉東成應該柒硬
就睇下飛王芳表現會點
話晒都疑似虎之器

飛王芳

飛王芳 型好多

根據作者一向作風
最後劉東成應該勁到仆街

邊個勁到仆街似劉東成

初見泉

多數呢d黃猿性格都好撚勁

硬係覺得煉獄個赫好似好勁
有滅堂之牙隻feel

仲要戴面具 好有神秘感

希望佢會寫係因咩要戴
唔好到時又係d濕鳩理由

同王馬/加納一樣樣

個髮型好似同加納一樣 可能除咗面具原來係加納複製人

仲係覺得King係虎之器

其實作者會唔會玩鳩人 虎之器根本就冇參加

真正玩鳩人係虎之器出場打王馬重演初見打加納

上部結尾狒狒都好似好猛料，結果

因為樣衰

King畫到好似好勁咁，分分鐘最後同初見一樣比人秒

一除面具
原來係初見

對返牙就正

遮住寫輪眼

有冇link

因為力量太強，要戴住封印力量

除左係初見
初見去左中國之後苦練重成左為蠱嘅人....
為報拳願大賽嘅仇
加入煉獄再戰牙一次

如果係咁我即買兩套漫畫全集
一套用黎俾個仔
一套用黎拜

再輸一次？

武漢星落

面具佬好似幾高，初見好似冇咁高

呢套野啲比例

比例無意思啦

德國肌似先2米多D已經高過女裁判Double咁

今晚更新

畫到猛虎 同條女差唔多

猛虎明明有193cm，205cm嘅尤里高佢兩個頭

等睇拳願會輸六場後反台亂鬥

差唔多大一倍猛虎成個小矮人

猛虎有冇160

係咪學jack範馬做左增高手術

可能初見都係
去中國做完塊面爛咗 所以帶面具

又星期三

今日有冇

有

之前關林都畫到3M巨人咁
作畫技巧je

氣勢黎

諗起筋願
一夫大帝高大過關林

好多漫畫都係咁
刃牙 一拳 海賊都係
村田講過係氣勢既表現

又星期三
硬係覺得遲早會有一場壓倒性秒殺

三朝=GG

關林係咪話唔會防守？
唔知佢對呢兩個大隻佬會點

同室淵打猛虎一樣

真正嘅強大，高猛虎兩個頭

睇埋求道之拳

求道嘅暮石真係
佢去到拳願中間嘅時間發生過咩事

出左未

對面個大隻佬識用二虎流操之形？？

外國吳喺度嘆緊世界

個大隻佬識二虎流

外國吳 好似話必要時先上場

大隻佬係蟲既人。虎之器？

唔係全世界都識?

紐西蘭大隻佬識操流型

邊到睇到

痴線 尤里比人打到仆街
托亞之前仲吹奏黃金帝
明明自己勁好多

禁住尤里黎打
仲勁過猛虎

仲識水天

尤里唔好輸啊

黃金帝同初見泉一樣
吹大咗

除非佢識縮骨功
Btw 終於有蟲既人出場 尤里都要做墊腳石

點解頭三場一開始都比人撳住打

係咪跟迪士尼條友學嘢 縮入件斗篷裏面

其實德國佬係咪弱智
成日吹到自己力量與智慧並重
on9都知有技術一定勁過冇技術
但死都唔肯學 又話冇用

愛德華吳終於出場

唔通個大隻佬啲紋身係蟲黎？

感覺頭兩場實力都冇咁懸殊
今場真係 完全睇唔到尤里有贏面

今次唔係又輸技術呀
破壞獸勁撚到咁 加納都未必夠抽 痴線

鬥神輸規矩，ok
理人險敗，ok

但係第3場喇大佬，贏返場啦好嘛

體重加技術加求道者
屈機到

呢頁成個黑木咁

拳願OMG 第73話 「求道者」
先行漢化

第三場 輸技術

消力鬼鏖

大家淡定啲 前兩局一開始都吹到好勁 尤利未使出佢講嘅真正強大 仲未分勝負

似低配版鬼鏖

反而覺得唔似會輸喎 托亞今話已經威完 之後只有比人打

反而依場想煉獄贏
對面好堅抽

又無技術, 除左變超西仲可以點贏

但佢本身力量強
尤里中左都攤係到
其他人中應該即時玩完

今集topic仲以為會有池內份

推人出界

愈睇愈失望
輸多場就等佢出哂先再睇，好冇癮

其他人中左應該變肉醬

今集係估佢唔到

光我都係求道者

多數過兩集就發現原來吹過頭 黃金帝一開始夠話識先知先

尤里下一話真係要學識預借先贏到

尤里中爆芯都無好似咁訓低
托亞攻擊力仲勁過爆芯

為左之後更加緊張
可能連輸三場先反擊架喎

超大體型版王馬

又真係，仲吹到同黑木同級呢條友過幾集可能比王馬話佢既二虎流半桶水咁，好似剎那既不壞咁

會唔會係直接俾人秒左

好快就會有連勝, 個賽制已經劇透左就算最後輸都會6比7

btw 想知佢二虎流跟邊個學

他還有
還有「那一招」在！！！

毛利人但唔跳戰舞

無諗過大隻佬咁勁
求道者類型
人類頂點力量
有技術 不壞同柳

真係想知尤里會點打
仲係講緊純靠力量
係咪要學傑克咁出咬功

低配鬼鏖打落頭到

出光「不到上面來嗎？有準備貴賓室的喔？」
愛德華「房間就交給別人，有必要時我自然會上去。
這場比賽，看螢幕就很夠了」
喺愛德華面前呢場戰鬥唔通唔入流 看螢幕就很夠了

二虎流變左公廁咁, 咁多人識

下集德國佬起身用爆芯

睇佢回憶 又唔似係蟲既人

全世界都識二虎流

上一部已經係咁

未必真係識 睇定啲先

王馬「那個鳳梨頭使用的技法，跟二虎流·操流之型非常類似」 鳳梨頭

呢到有無人睇過兼一
覺唔覺托亞打法好似佢

尤里輸我反而無乜所謂
佢輸代表後面贏既機會又大咗
大久保目黑

諗起之前有人話抱骨=揸實拳頭個回覆

唔係多人識，係乜柒招改個名都係二虎流

凡文轉輪經

就嚟個個都識二虎流咁濟

全世界都二虎流

一樣 其實冇好鍾意尤里 最想猛虎大久保可以贏 新角色都最鍾意目黑

有個位巴打教 我都練成咗一半

個個都二虎流
到王馬出場應該有得睇我鬼鏖你個鬼鏖

王馬好係咩都話係二虎流咁...

連輸六場都仲得

仲要有戰士血統 族人入面最top個個
王馬+尤里+肥仔混合

威力loop 到夠打爆地球

佢只係識捨力再反擊姐
谷實d肌肉
未必係二虎流既

第一步又話尤里係德國科學結晶 但係今次出現天生 仲要更加強壯

可能最後話係佢個族人好耐以前傳承落黎既技巧，第一部都隱約提過各門各派既技巧有相似都好正常

所以話要睇下之後幾集點解釋

速水話過尤利烏斯最強嘅大腦 可能好似黃金帝咁喺ipad學咗幾招新招

托亞「——你我背負之物，重量截然不同。你，並不是戰士。」
點解對白似曾相識 咁似黃金帝

王馬:又有人用二虎流！

原來只係山下估
未必係蟲

暫時嚟睇唔似 愛德華好似唔識佢

會扮下野換件衫 第二個模式

唔好唔記得十鬼蛇二虎係一班人

尤理出場前仲自信滿滿，點知而家比人打到訓低倒數，希望佢唔好變初見2號

越黎越公式化咁打

煉獄屈機一話
拳願反cup一話搵
煉獄又再反cup一話
無限loop

無阿修羅果時一話入面已經有好多攻防變化

我每日都會練二虎流不知火

可能直接countdown 收皮

吸左尤里力
尤里自己話力佢差好遠

掉返轉頭諗
前兩場都係讀者覺得拳願會贏硬但係輸咗
今次個個都覺得輸硬反而可能贏

天下武功出二虎

比起上兩場
今集其實算有攻防變化
係最後要整個高潮位吸引讀者啫

痴撚線個大隻佬吹到咁勁

今鋪尤里可以點贏

扯條友棵西蘭花摔佢落地再用絞技有冇得諗

尤里聲稱自己已經完成進化

仆街 早幾頁先有爸打講西蘭花用鬼鏖

連縮地好似正啲

睇黎下集要德佬係個肚申支機槍出黎先贏到

虎之器？？？

抱骨-日日收工坐巴士冇位坐企住訓

又話尤里大隻得黎IQ又高
IQ去左邊

德國科技世界第一！

講左二虎流其實係收集左好多門派既招式組合而成
同埋現家講西蘭花可以係蠱既人

死神化

拜初見為師, 最強肌肉嘅星落

黑木有無講過都係要搵高手對決? 獨孤求敗?
又唔參加煉獄比人做戰力計屌打

其實點解要咁執著二虎流真係咁勁咩？

做怪腕之器好過啦

主角技

下集首先尤里回憶，然後再反擊

滿血王馬 技術雷庵 二虎流尤里椰菜頭 上一季讀者ff嘅野今季係咪會出曬

武士心諗好彩德國佬幫自己頂咗

武士打勝算應該大過尤里好多 話曬都食過兩次鬼鏖

型得一集，今集又比人打到仆埋街三敗

不過尤里企到翻起身應該贏 用手就可以擋到西蘭花頭嗰dum地 力量差距幾大

佢似想寫今次大賽拳願會輸，跟住過幾年光我有成再舉辦多次

連輸七場 第二部 完！

屌啦連續輸晒下次憑乜野嬴番
呢次輸左都合併啦

第三部光我編, 光復拳願

唓 睇咁多書原來讀屎片

操流型都識
下場唔係鬼鏖就降魔
德國佬生性少少得唔得

投訴輸一半

終於覺得煉獄有返個正常人

不如改名啦叫煉獄奧米加拳願班人咁撚廢

已經諗唔到德佬可以點cup

睇黎真係要德意志科技世界第一

[先行漢化] 第 73話 求道者

王馬條撚樣有精神病 乜都可以同二虎扯上關係

第一部有二虎影子既男人 柒到甩碌

拳願OMG 第73話 「求道者」先行漢化

愈來愈索然無味
唉如果第一部完就好
破壞哂我心中美好嘅回憶

毛利大隻佬應該係比反派要脅，同第一部咆哮鬥魂一樣，打輸就滅族

其他人到底暗示緊邊個 會唔會係虎之器

虎之器同狒狒

越睇越弱智，拳願會第一部吹到幾勁幾勁，又話點影響成個國家
俾個新興團體打到一棟都冇，輸左仲要合併都肯打

畀人入兩球先啫 實有得追嘅

仲要計派系出人先搞笑，明明輸左就冚會剷都要玩內鬥

我覺得佢意思係如果真係比分畀人反超或者就輸佢先出場打啦

vip房嗰度 特登標點其他人感覺有特別

回合制漫畫

睇個勢又輸

都幾撚癡線唔洗下下都主角群輸咁撚戇鳩啊

最on9係設定上班鬥技者係幫企業打
講緊爭幾十億生意嘅賭局
煉獄係表演賽，表演都可以出參費搵得多過拳願留咁多勁人
拳願又一個刺探情報都無

作者興要作非觀眾預期
個個估泰拳同理人會威返次就輸
呢家光頭佬輸咁慘又會贏返

等睇德國佬重手得濟打死西蘭花
三連敗

係西蘭花重手得滯打死尤里，
所以拳願追返一局

次次見到王馬係唔係都話人地用二虎流就想笑

德意思俾人打撚死

唔知點解諗到尤里比人打死就好想笑

根據作者鍾意作非觀眾預期既劇情，
拳願果邊死人係絕對有可能，
至少暫時我都唔見有人估拳願勝場係因為比人殺而攞到

死舊角色會日比人屌到飛起

冇興趣睇光我
快快手寫埋虎之器就收工啦好嗎

今集正啵
完全無人諗過穆德有埋技術咁撚屈
同埋打得好睇

第二部真係講到口臭都要講
差咗好多

人外有人，天外有天

我地中左鏡花水月定萬花筒寫輪眼

可能儲埋幾話睇會好d

劉東成/king 898 場外挑機輸左無得出

到而家都係一個情報都無
真心有啲無味...唔係我輸就係你輸架啦 但你一啲戲劇元素都無咁我不如去打機

下集就到尤里用二虎流

去廁所撞到雷庵

尤里用爆芯破返二虎流

似係佢對呢場比賽無乜興趣 睇screen就夠

對面終於有個似樣d啲既求道者
唔同黃金帝呢啲睇一陣就話學識（希望唔好過兩集又打臉）
托亞贏既話 希望真係靠技術黎贏

二虎流魔法黎，之後用埋預借，尤里係咁先

肌肉量差唔多
西蘭花有埋拳術
德國肌肉佬點打
最慘事前佢講到明純用力量
即係唔會見到佢用其他技術

尤里都係求道者，追求力既極致，練到個腦都係肌肉

之前排骨同忍忍忍起碼會引起啲興趣 但西籣花完全無呢啲感覺

我相反
前兩場本身期待,最後失望
呢場無乜期望反而有驚喜(本身好憎睇大隻佬打交)

作者一直在趕客

可能等雷庵出場先上去

雷庵似會輕敵奶野

睇最後一頁夠

谷肌肉=不壞
谷肌肉打人=鐵碎
手指用力=鐵指
揸實拳頭=抱骨

唔谷肌肉=水天之型
夾格拿底=水草取
捉住人地條頸然後咩上身=首斷
cool頸=海月固
鳩出快拳=水燕

半死企起度=傀儡
令到人地失平衡=柳
掟人上天=轉地

起跑=烈火
側身跑=火走
踎低身跑=炎水
用腳踩人=不知火
主動失平衡=縮地

深呼吸=空

其實真係冇咩特別，個個人都可以用得到
身體素質完全唔係門檻
話曬其它流派都叫有部位鍛鍊門檻高啲

最攪笑係最難既鬼鏖都竟然有外人識用
二虎流本身都公廁feel，依家更加
都唔知王馬仲剩低啲咩優勢

二虎流都係d普通技術加個中二名上去

二虎擋子彈個招幾型

二虎流真係好公廁
反而雷心流,狐影流羅剎掌,吳一族秘技仲吸引

桐生痴得黎真係幾有魅力,希望今篇會出番黎

畫得幾型

你又唔諗下頭3個出場係咩人
2個本身只係二輪止步,理人兩年前更加係完全唔入流
如果拳願出到雷神,小宇宙同黑木,三連勝左啦

依家根本係煉獄個邊出左最勁個十個
拳願因為派系問題,出左d二線
頭10強已經有4個無出(初見 雷神 小宇宙 黑木)

佢講緊成個設定兒戲
國企級之間嘅比賽玩泥沙咁, 一d情報都可以無
唔係對面邀請連人地有咩選手都唔知
由企業賭局變左地下表演賽

想睇雷神同黑人拎武器打場外多d

講真我覺得無情報會好睇d
但就變左唔make sense
如果作者兜到就好,不過作者應該唔打算兜

講漏左黑人tim
即係拳願頭10強有5個無出

10強係咩概念黎
個比賽唔係16強之後8強4強咁落既咩

我心目中既十強

出力打人叫「鐵碎」

谷實肌肉叫「不壞」

屈人手指叫「鐵指」

用力揸實拳頭叫「抱骨」

個人放鬆D 叫「傀儡」

圍住敵人跑叫「火走」

衝埋去敵人叫「烈火」

左右跑就叫「幽步」

踩人個頭叫「不知火」

鳳梨頭都識不知火

對比隼同理人果場
其實今集都好睇D既

叫住一開波就拳拳到肉
畫面又有張力

本身冇話特別鐘意尤里
但希望唔好係打到 6比6之後打決勝
咁睇之前知邊個贏...

睇到第3輪...
都係果句
一人打一場好悶
場場都有新角色
場場都要回憶
場場都要互有攻守出下招SHOW下野
屌,,,,

屌你咩西蘭花咁撚大隻都用到水天
你話係不壞都好d呀

黑木唔肯打 佐助條女唔比佢出 有咩辦法

就算要計派系
計死數的話
宇宙大帝贏黑警
黑警贏龍鬼
都應該宇宙大帝出場先
不過主角威能嘅嘢...

宇宙大帝保證贏 作者唔想出佢

算唔算俾福利哥陰左一鑊

尤里未輸嘅
第一場鬥神都俾屎帝打到縮埋一舊
結果屎帝咪又要俾鬥神打到塊面都凹埋

期待尤里以力破巧打佢老母臭

下集講尤里只係用左50%力

寧願佢直接俾人打敗好過回合制

2集完場

咁咪死d無咩人鍾意既舊角（尤里），同埋新角色囉。黎緊可以死8代牙，等加納有理由回歸返做滅堂之牙

打雷庵已經強調技術就係為左打敗比你強壯嘅人
而家大家差唔多體型

一邊強調死都唔用技術
另一邊求道者仲要疑似識百家所長嘅二虎流

之前拳願賽角色故事好似係另外出
咁樣好過而家打打下加插落去

邊係 黑木打剎那已經係中間穿越插啦

不嬲都係中途插入
係動畫cut左

Sor,我應該係記錯係外傳當人物故仔

戶愚呂咁, 出70%肌肉夠贏

見有人講起雷神就想睇佢出場
雷神應該打黃金帝教下佢咩叫速度

聽講輸左四場之前
初見出黎一打五連贏五場
然後好型咁話剩番一場比你地玩

之後

佐助得向前直衝, 有預判輕鬆秒佐助

小宇宙唔夠鬥神打

尤里一拳打死小宇宙

雷神用不殺我覺得佢唔夠高攻打贏尤里

黑木都要時間適應佐助速度
排骨帝適應到都半殘

以排骨帝個防禦力，可能變米奇2.0

屎帝175cm
米奇221cm

屎帝應該跳高都掂唔到米奇下巴

呢場尤里令我諗起隔離奧利巴，靠屈肌肉結果比人拆骨

佢嗰種邪道feel真係好正

肯定會出返嚟 不過應該會喺下個篇章打蠱先出

王馬未死,剎那一定仲有劇情

狀態絕佳初見泉

呢幾場好似肥仔道仲吸引

d分鏡超正

至少刃牙入面地下格鬥場係世界最top就最top，肥仔連敗係合邏輯，約戰之後雙方都知道對方情報呢一點做得好過拳願好多，拳願明明兩邊唔係表世界冠軍就係裡世界王者，要等上到台打完一輪先知對面咩料？搞笑咩

第一下連黑木都避唔到啦

超光速排骨帝

下流下流下流⋯⋯

bug嘅存在齊格飛

好想睇小宇宙打
而家連打擊都玩埋
應該勁撚到

其實諗諗下拳願會輸左會被煉獄吞併，點解場比賽會用晒煉獄規則咁傻豬？

咪係 去人地場用人地規則

成個比賽根本兒戲過細路仔玩泥沙，乃木係未確認到拳願會仲有幾多戰力可以出戰嘅情況下就決定去打，應承左之後就將個波射比山下一夫，搞到山下一夫抆到得返半年去搵人

結果係開賽前兩個月先搵齊班鬥技者，然後係場地、規則、賽制、對手，一切情報不明嘅情況下居然無人話去調查，最後成班on99發兩個月呆直接坐飛機去參賽，唔好話連對手乜料都未知，拳願會連自己隊友嘅狀態都完全唔情楚、派邊個上場先又唔知，成班係度打天才波，天時、地利、人和全部輸撚晒

對面第一場係轉打裡格鬥幾年嘅傳奇拳擊手、第二三場係英雄故事嘅皇者，拳願會咁都可以唔交情報比班選手? 拳願會無理由無佢地資料掛? 滅堂同乃木兩代會長係唔撚係虧空公款拎晒d錢，拳願會其實得返個殼所以特登搞場大龍鳳出黎搵出光接手咋?

如果唔係王馬、雷庵突然上水，山下仲諗住搵黑狼呢d級數頂上，乃木到底憑乜野覺得拳願會可以贏

黑狼 光我
如果佢兩個上場已經肯定輸兩場

其實我覺得個故事錯在每個人打得一round
變左冇辦法寫d秒殺情節
就搞到鋪鋪都係回合制

重點

可能原本出黑狼光我 2個死撚咗就贏2場呢

戰術大師

可能打完之後片源就跳出嚟話 其實出光係我嘅人 場對抗賽只係為咗引蟲出嚟

如果係咁黃金帝都幾慘，比鬥神打爆左個頭，都唔知會唔會有後遺症

唔係右手受傷好快冇事

如果冰室冇斷手 今年幾歲

後者其實我覺得會係, 故意配合煉獄係為左捉蟲, 一次解決多年嘅宿命乜乜物物

室淵爆晒內臟都冇事
放心

牧師個頭咁都無事

真..

人地打親都有朵
起碼係咩咩大賽冠軍先

拳願會有朵既有邊個?
大久保, 表世界MMA
鬥神, 拳擊冠軍
加納, 6代牙
8代牙

主角, 拳願淘汰賽亞軍

下集直接ko😂😂😂

吳雷 吳一族第一個100%解放魔人

忍者大師 黑木

阿古谷 死黑警

佢都冇打~

講緊頭銜緊係某某大賽冠軍之類啦

二德業餘打拳, 正職作家 (定相反)
黑目就覆制人

比較想知如果王馬雷奄冇出黎
光我同黑狼會比人大炒到點

當你咁樣諗
結果就會係直接輸得好慘
個作者CLS無路走㗎

係［ 日本 ］吳一族
其他地方吳一族可能個個都得

結局原來係拳願同政府合資搞東奧
因為武漢肺炎虧損成萬億
滅堂同乃木就搵咗出光做水魚
所以唔俾黑木呢啲贏硬嘅出場
之後拳願輸9咗，煉獄吞咗拳願
先知要硬食埋債務
最後因管理不善而在全球地下格鬥排名榜節節下跌的煉獄最終執笠
滅堂同乃木搞個新。拳願又繼續做一哥

成個希索加
見到主角會扯旗

武肺係中國嘅蠱整出黎, 虎之器係有抗體可以做疫苗

哭𠹌左
牧師頸都斷撚埋康復得仲快過冰室🤣

話說故事入面煉獄班ching都幾搞笑
1個玩出界
另1個就玩毒

可能今場論到尤理俾人打到仆街
但最後負碌拉鳳梨頭出界贏

如果係咁真係可以棄書

可能最後係尤里比菠蘿頭打到假死獲得一勝
完賽之後彈起身大叫「這是力量的勝利」

黑狼同目黑咪示範左比大家睇囉

電鋸人今集又係癡撚咗線

癲線在人人都會死
主要人物差唔多死晒咁滯

瑪奇瑪:仲有邊個要參加人氣投票

個相撲佬唔係應該輸左, 見佢起身想打過咁

應該未打完，俠客行都未出現

畫咗成集個肥仔都仲未起到身 下個星期又休刊

有冇人有睇《終之退魔師》? 今集d第一身打鬥好睇到

呢本漫畫每一話題目都係一套電影名，每一話內容都係同果套電影有d關係

但愛德華.吳 擺明係蟲，出光都由佢坐係暗房睇
依加擺明係搵人做抵佢嘅機會
但都冇人出手

大家覺得拳願會入面邊個可以好似托亞咁咁快打到尤里訓低？
仲有邊個可以頂尤里咁多拳都係毫髮無傷

你係邊到睇？

擅長受身同預讀個班應該都頂到/避到?
我懷疑尤里對住黑木可唔可以打中一拳

反彈

諗諗下咁講王馬當年唔係打猛虎而係打尤里應該秒殺左尤里

其實無可能完全還曬...
你睇關林都係自損100先
下一集應該會講托亞咩事

想問下睇完刃牙II之後之後接邊部？？？見佢netflix有東京復仇篇但我唔見有

刃牙>刃牙2>範馬刃牙>刃牙道>刃牙道2

鬼鏖可以抵消曬

郭海王都得

消力

究極的消力

因為關森無二虎流

關林

應該會LA
我自己覺得今場尤里會羸
始終
1. 拳願會連輸三場好大獲
2. 應該會講下尤里輸左俾若規武士同俾人當棄卒之後經歷左咩,同埋點變強,個勢似係俾佢

我都覺得尤里仲有後著
對家識技術好正常,咁先證明到尤里用力量壓制技術

你呢個分析好合理
但愈合理就愈唔會出現
尤里應該又輸

講開尤里，有無人以前好鐘意玩尤里的復仇
好想玩返，唔知Mac玩唔玩到

越合理就越唔會出現嘅呢個論述都好合理

Loop死

先之先之先

尤里威完之後
又到菠蘿頭反制

最後輸啲唔關事嘅野

第一場 鬥速度
速度快到塊面都凹埋
最後贏出界

第二場 鬥指力
𠝹網球🎾 點知俾人𠝹到心口噴血
最後贏中毒

第三場 鬥力量
消晒力 點知⋯
最後⋯

第二場都冇咁嬲
第一場真戇鳩

暫時睇第三場嘅問題係呢一條友咁撚勁點解完全冇佢嘅情報
黑木就話係因為係暗殺者暗黑世界
而家屌你老味呢個新西蘭國寶巨石強森咁撚樣喎
會唔撚會咁高智力嘅德國佬唔撚知啊....

片原滅堂有情報架，佢叫天狼隊搵架嘛，但係無將d情報比班選手

咁以劇情上 如果唔知情報會好睇好多

一陣出個後之後用黎剋先之先

係敵人有自己情報，自己無人情報

後之後之後

你永遠無法達到真實

又捱到星期三

又可以睇拳願點輸

第三部
煉獄奧米迦

個個都吹拳願輸, 今次仲唔贏

九成都似啦，今場德國佬話要用超越技巧嘅絕對力量，土人識最強技巧二虎流，之後應該會比德國佬破佢

德國佬發力抱起國寶
然後掉出場拳願第一勝

似啦似啦

尤里開鬼背 跟住直接扔國寶出街

掟上觀眾席，出界KO

掉出去果下，國寶嚇親死咗
拳願又輸

要次貨爆芯一野打爆個地台淨返腳底

係武術既勝利

出界輸左先死
唔計

如果係咁d人應該寄刀片

贏咗都要寄刀片

一陣尤里硬食國寶啲拳冇事
王馬：尤里何時學會了不壞?

縮埋一舊就係不壞

到底今次會唔會又虎頭蛇尾

會

剛體術

當你覺得尤里大劣勢似會絕地反擊
可能就係初見化既前秦

上集倒地倒數數到六 今集一頁一秒最後起唔翻身分出勝負 決定埋下一場邊個出場 今集完下星期停更

想睇尤里打爆西籣花頭頂扎西籣花

對煉獄賽有咁多古惑野, 今次會唔會到尤里偷食禁藥

當年我都以為初見會反擊
點知真係就咁收咗皮

大家當年到完左場都仲係咁ge表情

仲要同一集比人破解 你話將星落 放喺最後一頁 比人幻想一個禮拜都好

直落輸7:0
一年之後 拳願 公開講話
「一年前 有兩幫勢力 勢均力敵 旗鼓相當⋯⋯」

幾十年之後
拳願歷史上未嘗一敗

自稱集大成

見到佢玩舊木就覺得好好笑

劇本尤里反cap

痴撚線 尤里隻手咩事

拳願奧米加 74

Bio Hazard 隻Tyrant 咁

佢最後嗰句係咪話絕對力量面前乜技術都無撚用

佢以前已經係咁講

話唔定好似bio咁打咗病毒

真係三場都同一個套路

跟住又輸

國寶係咪話要超越神

被人打到仆街 ＞ 反擊 ＞ 被人陰 ＞ 輸少少

尤里贏硬

下一集最後：
「絕對技術面前乜力量都無用」

對手打咗下冷震

力量？反彈返哂比你

黑木：技術無用？切磋下先啦

好7

又有個人勁過神

係咪食咗禁藥

又係拳願比人打到仆街>練獄回憶>再打到拳願仆街>拳願反撃>擺POSE>回憶>比人用ON9招反殺

好冇癮
拳願領先>煉獄反cap>角色背景>拳願反cap>角色背景……loop到分出勝負

反彈？我硬食再繼續打
反彈並非百分百消晒啲力量

佢不嬲都食藥 先咁勁

拳願好似未領先過

等睇尤利最後畀人揼出界

證明天下武功出二虎
紐西蘭咁L遠都識咩叫水天咩叫操流

王馬咪再講二虎流制造恐慌
人地個招叫風水呀

托亞「我之所以揮拳，只為了我自己。為了讓天下——不，直到天上都知道我乃最強。
屆時你們便會知道，應該稱頌的並非『過去的亡靈』，而是我托亞·穆德。」

羅納「你！是想愚弄祖國的英雄、毛利的守護神嗎！」

托亞「....神嗎？」

「那麼，我就必須超越神」

王媽成日認親認戚 黑木都用抱骨

對王馬嚟講西蘭花係咪每一拳都係弱化版鬼鏖

西蘭花硬食德國佬一拳消唔到力死左，裁判宣佈勝負已分之後見到西蘭花醒返，係技術嘅勝利

會唔會又係發勁之類既野力量既傳遞方式唔同，可以應對唔同既受身方法，但咁樣算唔算技術

尤里打左G病毒？

呢張好北斗神拳feel

強化版爆芯

爆芯算唔算技術

下一集會唔會龍彈不發 國寶用佢招反射斷尤利烏斯隻手

猛虎可能練習咗招全身都可以發出爆芯

肌肉本身係一條條幼嘅，尤里練到每一條都勁粗，所以變成咁

大絕就係變左蓮蓬手

將對面打落地就消唔到力了

斷手都可以用純粹力量
到時成身肌肉谷行晒 肉彈戰車咁衝埋去
撞佢落街

國寶最後攬埋尤利一齊跌落去
尤利眼見第一場嘅經驗
盡量一齊落地

最後同步落地
點知國寶仲有頭髮掂住場地
炎獄又贏

其實已經用過一次

係喎 咁可能要練習 可以瞬間使出

屌好撚核突

真 啱啱睇嚇咗一下

用手指出爆芯彈對面額頭

跟街雄教練學肌肉收縮

等睇下個禮拜王馬話尤里烏斯識鐵碎抱骨

如果我整個表計下大家估賽果
有無人有興趣
之後睇返應該幾好笑

王馬：咩呀？明明係二虎流‧風天同水天，呃我唔到嘅

諗諗下，又話自己係忍者又要殺神，煉獄成班都

我估用寸勁破太極
尤里練到最細條既肌肉都勁大力，可以短距離發力震到人內傷

睇到勁不安，好撚核突

尤里學左爆芯

「托亞！我入嚟啦！！」

應該話理解左個原理
都係用最強肌肉去發動類似嘅爆發技

其實係純粹拍多咗藥做多咗幾次手術

變左wire咁

食藥可以發揮80%肌肉

新角色有啲難估 不過可以一齊玩下

神今季都好唔得閒

若槻做夠啦啦隊未

德國佬隻手好似mh既龍

猛虎原本想打 畀人沖咗出去先

我覺得有個台灣仔會俾鬼佬吳打殘等佢出場

希望到佢落場果時會有隊友幫番佢打氣

輸左果d囉

king d側面描寫寫到越黎越勁

一講神棍二虎流就覺得好撚煩 當讀者弱智咁款

我估King同赫喺煉獄個地位等同武士同加納

可能真crossover
其實佢係唔識打
靠運

有中文未

尤里版龍彈

未有 睇住先行先

運動漫套路
雖然只係學到原本嗰招八成威力
但加埋身體能力就可以彌補返技術上既差距

其實係呢兩年跟街雄搵食
呢一招係跟街雄學

有
利申頭兩場都估錯

拳願OMEGA 74先行漢化

二虎流=公廁
地下格鬥門檻

"中"既人全部都識二虎流

二虎流黎既喂

咁試下玩下過兩日截
估尤里贏嘅下面填名
1.
2.
3.
4.
5.

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.
3.
4.
5.

打和啦super下面留名
1.
2.
3.
4.
5.

一齊玩下

應該呢到9成人都係

咁試下玩下過兩日截
估尤里贏嘅下面填名
1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.
4.
5.

會錯先好玩

第一場我係估會輸 但係第二場中曬伏

一膽二力三功夫

咁試下玩下過兩日截
估尤里贏嘅下面填名
1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5.

支持尤里！！

你幾時出院

會唔會過幾場你都去埋會場

不要少看我 我是a級的

我同你相反

合家歡一齊支持龍鬼

德國佬隻手睇到毛管棟

二虎流又變公廁

識得改變下啲力量流向就屈做二虎流
俾王馬睇到打摔角個班應該會話個個
都用梗金剛型嘅不壞

煉獄冰室

有沒睇錯 佢隻手個樣咁似預借

一見到話超越神，陣柒味即刻出曬嚟

感覺今次西蘭花佬會戰死而判拳願輸

咪同拳擊佬一樣

只要有心人人都係二虎流

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚

上集仲講到西蘭花背負住咩咩重責
完來都係想變強呢d膚淺野

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩

如果輸左我地八個就做哂燈

我覺得填埋點解你覺得會贏既原因先好笑d

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童

下集發威，兩條大隻佬打爆晒成個場
最後尢里一拳轟條西蘭花出場

6果個係咪㗎

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生

同殺神光速一樣柒

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
西蘭花如果無收埋咩都幾難贏 尤里已經破到佢防

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）

一拳打到佢入icu啦

尤里隻手都唔知係咪又用藥整出黎
如果贏到求道者就太唔思想正確, 贏面點都細d

王馬: !? 這是二虎流的預借?

咁多人撐光頭, 作者又要寫輸尤里了

siu4

似藥
現代科學既結晶
咁先合理

鬥神：尤里在這兩年間也做了部位鍛練嗎？

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直

如果炒車我都無咩好講

13個集體炒車

燈撚到佢輸為止

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾

唔好辜負街雄嘅教誨

尤里係咪學識左六王銃呀
0距離爆開

加多個

山本彩係雞

加埋我
拳愿再輸既同龍珠第一屆天下武術大會果班無分別喇

雖然好柒好好笑，但其實嗰時（包括初見呢場）個節奏好好多，真係好緊湊，勝敗一瞬間嘅感覺，而家悶得多

明顯係龜王招龍彈

應該都係寸勁魔法版

係咪零距離渣實拳頭咋千堂武士

暫時得我一個估西蘭花會贏

佢再贏就
煉獄。奧米加

鬥神: 這兩年只有我無學二虎流嗎

沒用的

你的攻擊根本無法傷到我

咪係完全唔係王馬個皮黎

大家都一樣
為強而強
光我都一樣係

王馬好似開頭係為左報仇，之後打雷奄個陣二虎亡靈同佢講唔好拘泥呢d 小事，之後先變求道者，為自己變強

有你呢句我就放心
西蘭花gogogo

奧米加 有終結嘅意思
拳願會收皮咁解

一面倒都係撐尤里
咁我就買煉獄贏啦

仲有我！

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.
4.
5.

幫你填咗

煉獄西蘭花

估打和 互相鬥拳 打到2面都起唔返身
Pokimane

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.
5.

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.Mr.JJ
5.

睇唔晒咁多，大家想玩自己接龍
等多兩日我整個表出嚟

打和啦super下面留名
1.Pokimane
2.
3.
4.
5.

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.

要唔要每場都開個excel

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.脆弱雞腿包(走菜)

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.脆弱雞腿包(走菜)
6.三口

得兩個買打和 sosad

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳

成副身家訓晒落尤里到
咁都贏唔到... 想和你做菜

戶愚呂

我唔想做燈神

全力支持尤里烏斯

上鋪ALL IN訓身買理人
戒賭啊

佢兩個仲好J過佢哋啲家姐老婆

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.脆弱雞腿包(走菜)
6.三口
7.豐田出光

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳
16. 小拳石鍋飯

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳
16. 小拳石鍋飯
17. kuma十六茶

再輸 以後唔笑初見

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳
16. 小拳石鍋飯
17. kuma十六茶
18. 今井麻美

molamola咁多人撐尤里
作者要寫死佢啦

勁得濟打死左西蘭花, 贏了戰鬥輸了比賽

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳
16. 小拳石鍋飯
17. kuma十六茶
18. 今井麻美
19. 悲劇的潛水員

輪都輪到拳願贏返場喇掛

話明叫拳願奧米加
而家開始來睇佢比人大炒7:0

咩都all in煉獄就啱

肌肉圖

估西蘭花贏 拳願三炒

賭佢個比賽打唔哂，係未分勝負情況下中途中斷

再用濕尻理由開新主線

估西蘭花贏嘅下面接龍
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.脆弱雞腿包(走菜)
6.三口
7.豐田出光
8.中文系才子

點知大力到消唔哂
最後贏比人打死

館主中左2槍仲咁生猛，肌肉真係可以擋子彈

留名睇大隻佬打死西蘭花 煉獄又贏

學埋流刃仲唔天下無敵

應該用咗不壞

子彈怎麼可能打得入鍛練過的肌肉

這是二虎流的不壞。。。？

連館主都練緊二虎流總有一個喺左近

要加個 ！！ 係前面

有冇人睇巴突克戰舞
打到爆蛋

扯頭髮扯到變地中海都幾顛

前幾集hit and run 有啲悶 今集爽好多 爆強個度就咁睇都尻左吓

見佢上面渣核桃個陣已經估到會渣蛋

純度太低了！

館長又識王馬d招

頭先睇館長徒弟直播引述返醫生嘅診斷
話一般人就算用手擋子彈都可以打得穿成隻手再入埋身體重要部位
但館長係用手擋子彈
子彈唔能夠完全射穿隻手
所以子彈停留起手入面入唔到身體重要部位

有無機會真係做到？

隱睪症

突然諗到西蘭花咁強調自己係個戰士 會唔會真係戰死擂台

暴走列車果集好撚正播😂

笑左,將肌肉收縮都唔算技術

黃金帝強調自己係強者
結果係輸格鬥贏規則

忍者強調自己係破壞者
結果係輸破壞贏落毒

西蘭花強調自己係求道者
結果⋯

會唔會係用旁門左道打下陰贏

下期比德國佬踩腳指、插眼、踢春袋

似樣wor
佢要做神 點知死鳩埋

再練勁啲應該就可以去到哩個境界

真係個個都識二虎流
人人有功練

呢啲唔似德國佬會做嘅野
德國佬只係識一樣野

就係 力量！！！

佢要神咗先可以做神

我唔肯定，不過子彈打唔穿隻手
係因為館長自身嘅原因，呢個講法有啲誇張
我比較相信係把鎗/角度/運氣等因素
不過佢復完得快就應該關身體強壯事

唔知打中館長咩部位呢
一般手槍子彈都係圓頭
打唔穿人好正常

王馬：館長竟然識二虎流嘅不壞？唔通又係「中」嘅人？

台“中”

館長打拳願應該做到牙

又一個不遜色於滅堂之牙的鬥技者

btw 館長好似仁王

“館長中彈” 徒弟轉述醫生說話“幸好館長手臂夠粗 ！”

真係醫生講 唔係我9up

作者幾時以館長作為原型寫多個角色出黎

做到
周家螳螂有吊陰功
縮完陰仲會練習互踢
測試縮唔縮到陰
不過呢套功只會教俾結咗婚生咗仔嘅人
以免練得唔好
同門互踢時整傷對方下體

唔駛
經過鍛鍊基本上你都做到
其實只係控制肌肉嘅方法
無咩咁神奇

真 有啲密集式恐懼feel

九成打類固醇

十成啦 佢設定基本上係用藥健身嘅極致

食禁藥食到台上猝死

拳願一勝

館長啱去街雄嗰邊客串多啲

我想街雄過嚟拳願客串打返場多啲

佢同範馬傑克打會點

格鬥漫畫角色係打唔贏搞笑漫畫角色

咁初見係唔係由輸俾牙之後就無敵

又到星期三

今晚派彩未

應該打多兩集

應該又輪到國寶反cup
跟住下期勢均力敵又一齊訓低
再下次第一頁知邊個贏

套路

中段反cup 之後例牌最後一頁全頁 影住國寶出完新招之後個樣

今晚等派彩

尤里：

1. 打得倒的空氣人
2. 呂飛剎
3.菅井トム
4.穗瀨神崎
5. Durandal
6.樓下係Gay佬
7.速成撚
8.山本彩
9.逆權魔童
10.菜鳥先生
11.小村雛
12.23歲（廢老）
13.為人正直
14. 生之慾
15. seesee細乳
16. 小拳石鍋飯
17. kuma十六茶
18. 今井麻美
19. 悲劇的潛水員

國寶：
1.仙豆
2.星際牛仔
3.FEAT.ISLAND
4.AreYouKiddingMe?
5.脆弱雞腿包(走菜)
6.三口
7.豐田出光
8.中文系才子

㩒錯不推文

有冇人知阿修羅動畫幾時會再更新

無人估打和？

應該無咁快打完

應該仲有幾個回合

快了

有未

尤里win 終於冇炒車

秒殺

一力破十會

尤里睇落有黑木level

秒左

好難得會比拳願呢邊贏
尤里比賽之外應該有篇幅
希望唔會好似速水篇咁差

拳願奧米加75

係時候贏番場 三連敗太誇張

力量勝過一切技術

尤里

真係無得估 竟然係秒殺

尤里變左戶愚呂

終於贏返場

屌 又炒咗車
居然今集完

一下收皮

點解個個都當王馬冇到
次次數強者人頭 一定數漏佢

打到個頭凹咗落去

尤里居然肯擊掌

以為會打多1,2集

btw King 郁一郁都係大新聞

馬英九看手錶

戰力探測器

估尤里贏咪得

唔係喎
尤里學咗羅剎掌mix爆芯？

正想講
根本係劣化版羅剎掌

淘汰賽王馬狀態好嘅時候就失憶 恢復記憶嗰陣狀態太差 一直唔係全盛期所以得黑木或武士先知佢一流實力 其他人都覺得佢-6先亞軍

不過今次技絕招 又係神殺

new post

德國大隻佬呢招
有邊個擋到
中一下都GG

998

1000